SONY當年設計咩電子產品都咁靚，點解就係出唔到一部靚電話？

以前SONY真係電子產品既潮流，先行者，總之印左SONY呢四個字就咩都可以賣貴D，自己當年都係超級SONY迷，全屋都係SONY既產品

但SONY就係出唔到一部靚電話，到底點解！？

如果你講當年，Sony Ericsson Xperia X1 其實幾型。

Ericsson時期好多靚電話喎，近幾年嘅Z系列都好襟睇，xz2就真係不了

Ericsson得今日就唔會消失左啦

咁又唔可以用現今嘅審美觀嚟審當年嘅產品

再提另一部當年嘅正機：Sony Ericsson T68i

w800果陣瘋摩全球喎

因為以前d人食開屎覺得好味
宜家有番人食既野
望番舊屎，梗係想嘔啦

橙白色
潮流革命

Vaio

Walkman

w800i 真係靚過佢之前果d 850

w995都冇人講

慳錢

arc

Xperia S

當年買過呢部，係好正！

M600i都好正 黑配藍

當年omi balance係正嘅
但食老本加二手科技，日本仔自己都唔買

k810i

我鐘意k800i

W580i 引我玩music player 既源頭

反而我覺得Sony 手機個外型唔差
不過Android 系統 不了

因為當年教主仲在世一嘢打殘曬其他牌子

就咁睇好似隻手好大咁
而家iphone最細都4.7

上一部覺得好睇已經係TX
我覺得真係好靚

再黎就係K800i
個設計好撚無敵

但宜家D小學雞唔會識

唔好咁話樓主

1997 第一代 Vaio 505
20年後睇仲係靚型

屌
當年D手提電腦靚撚到仆街
之後sony ericsson 上面D巴打已經講左好多，大部分同意
再之後Sony 第一部手機 唔記得咩型號 有條透明bar果部都幾有新意
到z系列好似部部都差唔多咁
係z3後面變左玻璃，其他都冇咩特別
依家用緊zxs
希望佢之後出果D可以靚D

透明bar應該係xperia S

旋轉果部s乜當年個個都話型嫁啦

而家apple出一部你會唔會話型

當年部電話
好鐘意呢部
用左成四年
之後就直接Samsung s2了
然係就sony Xperia Z 第一代 不過倒水電 除左usb 充電外仲有個底座充，幾正
再之後就5s iphone6,6s,7,到依家iphone x 了

XS條透明bar明明咁靚, 點解唔再出
當時變番SONY四個英文字母已經覺得好型

我都唔記得了，果陣一出貪得意就買左
依家睇佢邊部靚D就轉
用慣左就唔想轉牌子
不過sony 唔係旗艦機真癈到仆街
用過J,C 玩唔夠半年就收左皮
反而旗艦襟玩好多

agree

以前外型緊要過Mon
所以好多花款設計

而家個mon緊要過外型
設計上好難突破

係唔係呢部 xperia s

係佢啦，依家睇翻到好好J

係，好靚

Arc S同 TX 其實都靚

超薄果部？
我記得好似係w880
當年貪佢輕
人生第一部真係買既電話

W910i

當年sony仲係好撚勁果陣，教主好似有邀請過同sony合作搞手提電腦
如果果陴有合作，成件事應該唔同哂
發夢聽翻黎，唔知真定假

果陣知到sony唔再出手提電腦 sad左好撚柒耐

俱往矣，睇下sony會唔會再放多D心思係設計到啦

未有smart phone時用開se
T630
W850

Arc S

第一部電話

垃圾機 打SMS 都會LAG 機
得個靚字
之後買左ARC 一樣得個樣
雖然應該係其中一部最好渣既電話

呢部野當年型撚到
個時賣成5000一部
對比其他
佢又真係機王黎

[img
第一部smartphone, 用左4 年燒底板都唔捨得dum就因為個設計太靚

第一部smartphone, 用左4 年燒底板都唔捨得dum就因為個設計太靚[/quote]

初中用部w595覺得好型

Xperia arc真係J出血

明明xperia z個底好平好靚

屋企有九部xperia，覺得好靚仔
v,z1,z2,m4,c4,z3c,xzs,xa1

Sony Ericsson 有幾部推機幾正！！
好似08 09年嘅
當年推機真係好有科技感！

用iphone前最後一部就係呢部 嗰陣好鍾意

我第一部嘅數碼相機就係Sony，嗰時用緊Floppy

藍色呢部係有左iPhone 都想繼續用！

我買紅色 果陣覺得拎出黎係一個焦點

當年全家都用sony ericsson 好撚癲 工人自費個部都係

lm

銀色果部我買過綠色 又係D色撞得好靚

依家SONY個D 1個DESIGN用10年

正野嚟

唔講ericsson時代啦，好多巴絲講左
近年我覺得omni balance同loop surface都唔錯呀
Z1 Z3
XZP XZ1

嗚呀，XZP隻紅色好撚型呀

唔係難突破
係要識玩簡約

明知正面個主角一定係個mon
仲要强求花款咪錯哂囉

返而你係整體線條上整到佢perfect先係王道

Satio

z 同 xz系列真係

xperia arc

其實SONY D 電話 外觀設計一直都唔差,
我認為比SAMSUNG APPLE 果D好, 鏡頭又無凸出黎,
只不過SONY 既人氣同當年無得比咁解,
同埋好多人買機主要睇品牌睇信仰睇大圍

所以APPLE 你覺得佢D機靚咩?
之前幾代突然開始凸鏡頭, 明明係技術問題做唔到唔凸, 係一個缺點,
但係都有人撑係佢既設計, 到X玩M 字額都係有死忠話好靚狗沖

C510 靚到痴線，手感一流，用到殘擺N年都唔捨得掉

仲有再早幾年一街都係嘅T100

以前就係用依部 覺得好靚
但係成日死機 乜制都㩒唔到又冇得拆電

xz premium靚喎

我覺得Xperia p 部紅色仲正過Xperia s

明明只係十年八年前嘅嘢，點解會覺得好似好耐噉

紅白色嘅W595最正

當年真係mk既代表

W910i 白金色實係靚到顛
雖然依家sony啲電話設計無點改
不過佢出嘅紫色全部都好靚

屋企部w890i重係到

W595

當年我用過藍色個部 覺得好小少電話會用呢個藍色 同埋隻色好靚

vaio 有新機，只係唔賣俾日本以外地區

貴撚到hihi,同價位不如買dell實際d

我當年都係用呢部

以前d手提電話係愈出愈細

中間粒制好快壞，用橡筋扎住部機同插頭黎叉電

買過tx個外型真係唔錯
但好快變倒水電
Tx之後部z又係好靚仔
不過我轉左會

w910i

k750i同xs

W595
當年用香檳金 到而家睇番都覺得好靚
Smart phone 就x1 紫色 不過唔太好揸
唔見左之前就轉左會

k800i
學生時代第一部自己電話

一向鐘意sony電話個樣
自己覺得靚過iPhone
利申唔係用Sony

當年俾人偷咗部w910i
俾老母打咗餐
之後買左部係好多同學用既平價機
推開會有唔同光出，幾正

落cyber介女必備之一

近十幾年
design 改晒風格啦
而家乜都簡約
簡到乜都無
而家已經去到無 design 既景界

Ps4 pro 靚咩？

以前啲電話有塊蓋保護個鏡頭，依家反而凸曬個鏡頭出黎，放喺枱磨幾磨花曬

果時求左阿媽好耐先買左呢部，之後唔夠2個月比人偷左
呢部真係好靚，啡色仲有鏡頭滑蓋，
好在阿叔比部二手w810i我用住

當年W595紅白色好靚

日本帶起

以前美國歐洲都係興左一舊右一舊的design, 望落要霸氣

點知apple一出就玩日式簡約，成個keypad唔要、仲越出越簡（iphone5 係極致）

而家個個都跟

係咪得我覺得Aino靚

到而家 我都覺得靚...arc s

Palm Clie 根本個樣好靚
仲靚過而家D phone

最新果部XZ2...
樣衰到..係咪HTC D人過左去SONY設計架

機背係彎嫁 好靚 重好好手感 中間握住個位重薄過而家iPhone
3.5mm jack 同hdmi 都有 重可以換電

有一隻可以換下面個殻架

當年中學，個個拎住既大部份都係sony ericsson
我覺得都幾靚
自己都有一部

瑞典分部設計
磚頭起角就日本設計

冇人提w810i

同我一撚樣

呢部 我個陣勁羨慕d同學有
因為真係超靚
如果仲係靚女用 簡直係女神

仲有呢部 用個d女 都係女神嚟

呢部真係好靚

其實Sony既設計正正方方踏踏實實咪好，個人認為已經係佢既iconic feature嚟

佢越出d「新潮」設計我越接受唔到

自己細個都用兩三部Sony K810 同J700 仲有TX
真係好靚
無奈個陣未識打字 溝唔到女

比左屋企人用

我都係第一部

部XS仲係到
收藏

正到HIHI

k800i個推蓋相機
最就手

以前d電話比較多花款d，
個外型設計好好J

依家個個拎著塊鏡出街

interface 好正好好用

每次睇佢條bar啲燈都好靚

第一部電話, 好靚, D小遊戲都好好玩

我都留左一部收藏
當年又root又超頻好多嘢玩
係好食電同lag機麻煩啲

升中一時買，果時覺得好靚

呢部靚到仆街

Xz1

第一部smartphone就係X8，然後就係XS，XZ1，XZ3
當年都叫好迷Sony，啲design真係超哂班

一係圖邊一係角邊
依家玩埋全屏比例，得返個背面有得玩設計
但背面有撚人睇，個個笠套

以前好羨慕同學用w595

以前果部係w700i 好正 又可以無聊推機推到啪啪聲好爽

其實xperia都好多靚款，但android

Sony啲smartphone個樣成個尿袋咁

呢部富年記得賣左部iphone4買，真係好靚
但用落好垃圾，lag到仆街

果陣岩岩出Xperia S，我用緊iPhone4都轉會，就係覺得靚！之後Z,Z2,Z5,XZP，點會出唔到靚機？係冇乜突破
個人覺得Z2係最好用最靚

我用過 w910i satio 同xpeia S
好嘅係呢3個真心都係勁靚都依家都覺得超型
唔好嘅係呢3個部機都係得個型字
功能真心廢到仆街
W910i sms lag 機
Satio 根本system 係垃圾
X S 就鐵板燒

不過鬼叫佢design 靚咩

sony放棄晒自己嘅特色
方角，透明帶，側面鎖，鐘錶開關掣
以前一眼望落去就知係sony
再望望新嗰部xz2

無辦法 android 問題

Xperia 點讀

刷咗Android 4.4 好順

入嚟都係想見返呢部
個碌勁好用，仲記得用嚟玩釣魚game

Arc個個年代得2.7.1，之後有得上4.0，更加lag同發熱，d apps 成日force close

Z5C 其實好靚
呢D野好個人口味姐
不過依家螢幕技術決定晒一部電話大部份既設計
你要16:9 定 18:9 ，要曲MON定要無邊框
邊個HIT就焗住做邊個
可以設計既得返D 側面同背面既位置
自由度咁低要有大差距既設計其實真係好難

個Android 4.0 根本係出嚟叫人換機

以前中學雞時期，見到人地用k800i 扯哂旗

xperia s同ray都超靚 (利申用過)
z3 compact都好正 當時android部部機都越來越大mon但醜樣 簡直清泉

不過叫得罪大唔係冇原因
部部機都過保養即壞
個system用左一年好似人地兩年機咁慢
部防水z3c仲mon入水壞9埋
係突然死亡 backup都back唔切

995紅色真係無得輸

[quote]

呢部由始至終我都覺得個堆鍵寫住DOG

我到食家都仲覺得595好撚正

第一部lur啊媽買嘅電話
用咗四五年，跌到崩晒都唔捨得換

係呀
好撚有新意架
仲好撚實用

我自己用過啦
用左年半就打唔出電話
半年就lag
開相簿慢撚到仆街
因為佢壞撚左。果期既相仲要冇哂
身邊都有幾個人一齊用呢部當年
全部都冇好下場

當年用過第一部叫 Xperia 既電話 Xperia X1, 行 windows mobile 6.1
好似 $6000, 睇番都覺得好靚

識貨

屌
我果部係9巴到唔見左
如果唔係都會收藏

Z1到Zx1冇轉過機？

所以我不嬲都唔用套，背面黎講z3幾靚

我果陣用又冇咩問題wow

呢部機除左
食電 lag 易壞 打唔出電話 燒底板 相機對焦差 開相機慢 開相簿慢 之外
都冇咩大問題了

我都係用呢部
真係好靚

最型一定係v802se , w980i

最中意w810, 聽歌有橙燈真係好靚，仲要係推機

當年第1日用佢，淨係望住佢望左成晚

可能實機靚呢
如果價錢合理會出部俾老婆

w910i
型到震
記得嗰陣會上網download啲game落電話玩
嗰陣啲game有趣味好多

W800i
K750i

講經典，點少得S700呀?
當年型到hihi，一出即買（仲記得當時好似iphone咁周圍都缺貨）

sony出部dap賣你兩萬幾大把人追，仲走去浪費資源係電話度做咩

宜家好似無晒啲Sony fans講野

以前D電話真係講設計
而家D電話部部個樣都差唔多
鬥spec

有冇人post吓啲電話以外嘅靚design

vaio z

第一代

仲有呢部 cybershot

而家都用緊xperia xa1 plus
而家啲fd個個都iphone
自己好似異類咁

樓上貼開VAIO
令我諗起呢段新聞

其實VAIO設計真係好靚
但太貴了

如佢地裝到whatsapp 一定拎返嚟用

唯有畀啲時間佢，我相信佢會做得比而家好

主流ANDROID機部部都差唔多樣...
SONY之前平平穩穩方角係無乜新意, 但唔會柒囉
今次部XZ2變邊圓角好柒

輪左兩日大米

會買既人究竟係咩心態

我咁講其實係因為Sony暫時未搵到自己嘅定位係邊, Sony一向嘅策略係不斷試新嘢, 當做到其中一樣成功就落重本專注落去, 希望拎到專利
以前Sony都研發咗好多嘢出嚟, 當中有好多失敗之作(唔流行, 例如下面果張card咁), 一失敗就放棄咗佢, 再研發其他嘢
(利申: 我大學個professor講)

的確 VAIO X 係果陣時既ultrabook

已經唔關sony事啦

竟然冇人講小路寶

好後期既Vaio pro 13

其實後尾唔算貴啦
係Z系mij先貴

嗰時S系有dvd有display卡有樣都係賣7千8千

w550i->w705->iPhone4->Xperia S->Z->Z2->Z5->XZP

sony機好明顯唔係樣出事，係廢spec賣旗艦價

k700i

佢好似有部透明芒嘅電話
冇得上網淨係打電話

有冇人記得個Model係咩?

當年SE 機最靚喎

依家spec終於追貼又到樣出事

自Z系列開始，xperia嘅定位漸漸似係圖像傳感器部門要黎展示新產品嘅公版機。而sony圖像傳感器既市佔亦由果年開始越來越高。

當年我表哥有部
但佢阿嫲幫佢接電話嗰陣當左係摺機
一野大大力揭開咗部機
最後部機身首異處
我聽到笑到仆街

好醜樣

w800i 同 k750i 就真係靚

我以前好鐘意用sony電話，由sony ericsson用到去sony。買過3部sony,第一部就係推機。

覺得好型,個鍵盤可以收埋。

第二部係Sony Ericsson XPERIA arc S。

好鐘意隻色，前面都會用番少少粉色，唔似iphone用番白色。同埋好鐘意佢個弧度，好岩手形，唔似依家d手機得個長方形框咁。

第三部就係Sony Xperia SP。

覺得透明帶識轉色好靚，聽歌唔同節奏會跟住轉，whatsapp 有通知又可以較咩色。

我之前都係用XPERIA SP
不過一年左右已經LAG到仆街
後尾轉咗xperia z3c
用咗5個月個MON有D位感應唔到
入左廠2星期
跟住到背蓋甩埋
依家部機仲係度不過個MON已經壞埋完全冇反應

C150正 又靚又好用
最緊要唔貴 好似2k有找

第一代可以扭鏡頭果隻真係好型

sony應該係頭一兩間廠，引入手機插卡聽mp3既潮流，
當年一張MS賣得好貴

岩岩出黎做野淨係買Sony手機，淨係以前個Joy Dial已經J撚死人
個陣時淨係買水貨，全英文版，睇SMS會亂晒碼

個陣有買佢P900同P910i ，買埋佢memory stick Pro Duo 貴到hihi

嗰陣有se 電話 同psp
全部行memory stick pro duo
買卡都買到窮

Sp係用到輕機 完全用唔到，機又熄唔到，人地打電話又搵我唔到。

呢張卡psp 同se電話要硬食，仲要唔平
一部機一張

sony叫多靚機啦

Aino超靚啦

Sony當時出名微縮技術，市場有既電子產品經一經既手去改良後無論重量同體積都會有明顯既下降，但到今時今日手提電話既戰場已經唔在著重，產品外型，機細，重量等，反而靚mon，電量，作業系統成為賣點，但呢三樣野都唔係Sony 既強項

點解唔關? Vaio 喺日本 sony shop 仲有得賣.

屋企有兩部 vaio, 用咗快 6 年, 諗住下次去日本買番部新嘅

手機設計同波衫設計一樣，越來越冇設計

講咁耐冇人提t610?
呢部當年（2003年）推出嘅時候屌打當時所有型號。